# TgAdapter
Кросс-платформенная часть телеграммовского адаптера.

По состоянию на март 2020 моя реализация довольно кривая и багнутая.

В свободное время хочу исправить, но никак руки не доходят.


## Как обновлять либу
1. Берем ихнюю prebuilt tdlib for android
    В TgAdapter пихаем java-сорцы, в TgAdapter-Android -- .so-либы
2. Регексом удаляем все IntDef'ы: \@IntDef\(\{(.*\n){0,100}.*\}\)
3. Заменой удаляем все NonNull и прочие
4. Log заменяем на собственный